一人一樣係Donki買過最伏嘅野食

小妹先
尋日買左樣好似炸蟹仔嘅零食
打開真係有成隻蟹咁嘅形狀
食落腥到仆街仲要介到個口損撚左

飯團

拖羅

未試過佢啲壽司同魚生

鰻魚，係donki買既鰻魚係特別多骨

好多筋

應該都唔多新鮮

無骨wor

差啲心郁郁想買

真咩，日本產既中國產既都買過，都係特別多骨

應該本身多骨 但味道點先

啲熟食有啲油到仆街又有啲乾到仆街

布丁

熟食我就今日試左個滑蛋豬排飯又幾正

邊款

佢啲炸物啲油味重到

熟野淨係中意佢碌蕃薯

真 你黑仔

巴打咁好彩有冇諗住買返條六合彩

有一款低脂定低糖 真係唔記得 淨係記得食左一啖Dum左

味道日本個隻ok，大陸個隻有腥味

日產點都好過国產

custard puff 淋到仆街都明白，但有cream (最僧cream先特登買custard味唔買cream 味)
朱古力蛋糕，一件凍櫃個D（最上個層到底係咪真係朱古力，極普通朱古力蛋糕
牛乳布丁？ 布丁？一pat 流質野咁 +超’漏‘
又貴又唔好食
燒汁好細樽係凍櫃上面個啲，佢賣3x 好多小店都係2x
即整熟食蟹棒$45兩條個隻，完全只係普通凍櫃假蟹柳+沙律醬，大家可以慳番
但個人推介係日本金菇$6包（好過yuu 既韓國金菇，好少）、豬肋骨$48一條就咁茶醬去焗就好正好方便、$10個隻杯裝calbee薯條（圖柱體薯條/綠色好似杯麵盒個隻）好少地方有賣、麥芽豆乳（唔係咖啡個種，好似樣）第一淡有少咖啡味但後勁好麥芽

巴士咁用心講解
小妹都都食過佢個朱古力蛋糕真係好撚普通
仲要果次買嗰件雪到勁硬
不過尋日買左個好似芝士嘅甜品
藍色圓型盒嘅係雲呢拿味
好撚好食

*巴打